去左台灣個攝影旅行團返黎

8成都係中坑 個個甩皮甩骨，後生嘅個個髮線去到頭頂，合照果時企中間果位人兄仲要劈大對脾舉起塊牌，我借尿遁閃左算 唔想同佢地企埋一齊
仆街 係香港有幾多個龍友個樣同行為係正常

有兩位師兄用RB67, 佢地骨瘦如柴 對手同部機形成強烈對比，但望住佢地個滿足樣好似叫完雞出黎嘅麻甩佬咁

如果唔係自己一個租唔到車上合歡山 我都唔想跟呢個團

有條老野成日攞部digital 哈蘇出黎J,話要成15萬. 屌 我淨見到佢全程係度影樹葉再放大黎J啲葉脈.

邊放大邊係度大叫：你睇 你睇！你睇可以放到幾大？放到xx吋都得呀！

我心靈受到好大打擊 我仲以為自己已經好痴線 估唔到仲痴過我.....
連貓sir係佢地面前都要行埋一邊

lm

合歡山有包車上架wor

仲有啊蟬係度玩絲巾 班呀叔又係度影，屌 洗眼都洗唔切佢佢地竟然影

你都識講包車 我一個人點包

Google 合歡山共乘
你住清境d民宿既話 佢地會識幫你book

合歡山喎，有無雪景相睇下

樓豬又影左d咩

台灣仲多器材撚過香港

上去d forum 睇相 仲好笑
但佢地好勇於出相同互打飛機

今日上合歡山

佢地out focus, 白平衡錯哂, 生活相都可以拎黎J

呢個年代跟團，領隊講廣東話已經要感恩喇

我都見過
大陸景點好多呢D大媽

包蛇幾時開團

放大睇葉脈

仲要邊放大邊大叫！你睇！你睇！放到xx吋都得呀！

我好唔爭氣咁笑左

想放，但平時係度行罪太多人 唔想比人起底

放心啦，果啲團返嚟啲相個個一樣，光線構圖一樣，點分邊個打邊個影丫

福建果次先搞笑，條河所有漁民都係老臨 連捉魚果隻雀都係㠻臨，一抛網果下成百個閃光燈萬馬奔騰咁. 最後每位盛惠70（冇記錯好似係）